小學同學半世紀後重遇燃愛火 譜婚外情酒店殉情男死女昏迷

【15:20】警方指，男死者62歲，女事主60歲，2人均已婚，2人為小學同學關係，3年前在朋友的聚會中相遇，其後定期見面，而女事主曾在男事主的公司工作，她在約4至5個月前離職。警方在房間發現一個安眠藥空盒，盒裝安眠藥為50粒裝，相信2名事主已經服用，另亦發現烈酒、啡色不知名液體，相信是溝了酒及其他東西，另在洗手間發現漂白水等，相信與案有關。警方在場檢獲女事主的2封遺書，大致透露生無可戀。警方在場無發現打鬥痕迹，男死者身上亦無表面傷痕，將循自殺協定方向調查。

【12:57】據悉，男女事主60餘歲，為情侶關係，兩人各有家室，近日兩人的關係被揭發後，俱感到壓力，其中女方曾在fb透露死念，並於昨晚一夜不歸家，其家人已經向警方報失。警方調查後，查悉男女事主昨晚入住酒店，警方不排除有人協議自殺殉情。

－－－－－－－－－－－－
灣仔道209號利景酒店，今早(20日)10時48分，一對中年男女被職員發現昏迷房間內，救護員接報趕至，證實男子已氣絕身亡，女子經送院搶救後送到病房，警方正封鎖現場調查，案件交由灣仔警區重案組接手。據悉，警方在場檢獲小量安眠藥。

咩玩法

可歌可泣嘅愛情故事

並於昨晚一夜不歸家，其家人已經向警方報失。

對唔住報失我笑左

加埋百鳩幾歲仲當自己羅蜜歐茱麗葉

點解唔公布女事主有冇被攪過既痕跡
唔係咁純真呀

the best is yet to come

那些年結局

現代romeo and juliet

女方60歲都咁撚正?

六十幾歲仲咁睇唔開

有D野過去左就過去算啦

又唔好咁講，幾多歲尋求愛情都無問題。。。但有啲on9囉，離婚再結咪得囉，先過60歲，好1彩仲有多30年玩。。。

我有時都會諗返起十幾年前讀書時代既女神...

要拆散兩個家庭
外人都覺得壓力好大

如若早三五十年相見
何用內心交戰

60歲都中年

大戰左幾多個回合?

耆齡王

有無無格圖

可能係重遇中學女神？

失樂園老人版

60歲都唔差WOR

知廉恥
有 羞愧之心 / 道徳珈鎖

結論：舊香港人。

60歲仲玩呢啲

起歌

那些年錯過的大雨～～～～

3811

胭脂扣

喂，999呀？我跌咗個女呀

屌，先頭見到一堆記者影住，我以為有明星係度住，屌

那些年錯過的愛情～～～～

人無法走過每天....

好想擁抱你～擁抱錯過的勇氣～～～

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一對中年男女....

睇落仲keep得咁好 就走左

仔女d壓力先大，比仔女屌完又比仔女另一半宣

他 反對就反對
亦都跟你愛下去
猶如在 大戰炮火裡
毫無懼色衝過去

btw睇圖 個女仲keep得好過男

為何未及時地出生在1874

唔搵真愛結婚既下場

可能係梁山伯同祝英台

睇落唔似60 wo

村上本國境之南咁

好貪心

佢哋個年代同各有家室嘅情況應該起《再見亦是朋友》先啱

期望你轉身 與我相廝守 輾轉錯 錯了未願放手
緣盡我早知 卻也等候 只因你冷暖自願透

對你的愛心 亦已看透 但我知此刻美夢不會久
緣分太感傷 盼你多見諒 不相見 免卻日後惆悵

長夜冷冰冰 每次溫暖後 癡癡愛 我拒絕任你走
明白你處境 我也得接受 不可說 再見亦是朋友

看你心痛苦 沒法去補救 若再不歸家 找不到借口
凝望你眼睛 有更深感受 癡癡意 放棄亦未能夠

寧願我委屈 決意不退後 真的愛 我倆靜候已久
期望再期望 這裡一個夢 不消散 永遠墜入迷惘

你我皆痛苦 沒法愛得夠 蜜意低低斟 飲千樽美酒

惟願我留下 愛你千千個晚上
惟願你 留下
輕撫你百遍亦未曾夠
輕撫我百遍亦未曾夠

女人有遺書 但係唔敢死 得個男既信佢一齊死 自己死左

咁似之前早霸王有人掛住你其中一個故事既

喂胭脂扣黎的

失樂園

棋靈王

兩條廢老

就係睇開左先覺得其他野嗰重要

驚天動地只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲
這愛情無人證

冇人講元配先生/夫人幾慘
相愛一齊幾十年， 突然另一半一句話搵到真愛就走左

加埋百鳩幾歲都咁玩

200年後再一起 應該不怕旁人不服氣

去到七老八十
如果連自己愛既都唔敢再追
咁咪即係得返等死

就係老左先應該去追

十二少 ?

係愛呀哈利

佢地老公老婆咪仲慘。 臨老先黎帽事

可能反晒面先自殺

二百年後再一起

讓理智在叫著冷靜冷靜⋯

既然已經黃左，兩個家庭散左，
唔係反而可以更加輕鬆無包袱地相愛咩?
點解要死咁傻?

係咪之前打上早霸王個pair

好浪漫

今時今日仲有冇連登仔睇過玻璃之城？

有家室應該好大壓力

咁係咖啦，但除咗死一定仲有其他選擇。。。

其實唔知外國多唔多咁嘅情況殉情? 感覺外國人會無包袱離婚居多

如果係美國， 應該拍成電影

腥港既話， 愛情爛片王會點拍 ?

點解唔離婚

真...結左婚幾十年
無啦啦另一半

離婚可能就變左佢地既另一半跳樓自殺死
相伴在半世既對方 一聲唔該臨老同你講
我搵到真愛啦 88你條尾
我諗大部份人都會頂唔順

生命的插曲

同窓会で会って

婚外情都有人撐, 痴撚線
一係就一早咪撚結婚, 結左婚就唔好俾機會自己愛第個啦

連登仔一向雙重標準
俾女飛就話人臭雞 而家就話浪漫 真愛
有晒家室仲咁自私

講咁耐有無格圖未？

條女死唔去

玻璃之城

為老不尊
教壞子孫

還我黑木瞳

咁就真係阿婆報警啦

你真係要睇?

當自己情聖 試下兩個有得生活一排 好快就嫌大家又老又皺皮啦 相見好同住難

天荒愛地老，a long and lasting love!

大幸運

好難面對 可能大家都有仔女 同事又知道你家室係點 搞婚外情搞到咁大 外人又睇你唔起 屋企人更加係老死不相往來

exactly係許港生同韻文
如果可以同呢套戲嘅結局一樣 會好sweet
下一代延續返上一代的愛情

btw好多連登仔應該冇睇過

Sad ending

比悲傷更悲傷的故事

兩個加埋百鳩幾歲仲玩殉情，居然仲有人讚可歌可泣
換著兩個人係十幾廿歲，即刻俾人屌唔成熟，唔珍惜生命

平時港女派帽連登仔就話人臭雞
六張幾婚外情就吹奏成可歌可泣嘅愛情故事
連登仔

吻過二十年還未寒 離去六十年仍熱燙
共你就似被舊情下了降 像下了降
每晚都想起對方

連登毒撚60歲仲上緊141
點會明

上晒報
全世界都知咩事
佢地既老公/老婆真係慘

阿寶！

呢套咁既胭脂拉鍊，悶到仆街

玻璃之城？

link

玻璃之城

1996年除夕夜，一輛汽車也正風馳電掣地向著廣場進發，可是在最後一刻卻失事撞毀了，車上的一對中年男女許港生（黎明飾）與韻文（舒淇飾），也在群眾的歡呼迎歲聲中，雙擁而逝。

事件成了翌日報刊的頭條新聞，然而調查結果，卻發現他們原來是一對偷情的戀人，各自在外國均有家室。兩家人知道此事之後，既驚且怒，雙方的配偶都拒絕到倫敦認屍。

各有家室
可能孫都有啦

好慘
男死者老婆 / 女死者老公